民主牆可唔可以貼李嘉欣既相?

女神